依家出去應該咩站落車？

教教小弟！

天后

直出金鐘

堅？落到車咩